食完人隻豬又同人分手其實會唔會內疚

如果條女係處
食完佢隻豬又同佢講分手
你地會唔會內疚？
前題係男方想要 女朋友為左男朋友開心就俾佢
（如果女仔主動就另計啦）

會內疚 一定要同佢結婚先會拎佢隻豬
唔內疚 食完人隻豬代表d咩

有無圖?
點討論?

圖你老母咩 又唔係J圖post

唔會
除非呢世都唔同其他人結婚
唔係嘅你咪又係執二手貨

食完佢隻豬又同佢講分手
=> 呢D其實仲需唔需要討論?

你都仲有可能娶到處女做老婆
但個女仔無左處就係無左 唔會再有

低到同冇冇分別

但都係有機會

負評嘅一定係趙完鬆嘅仆街

On9 你自己係唔係處先？

如果你係，咁大家都拎左大家既處，咪打和
處男就唔值錢？

男嘅唔係又點睇

會 條女好驚我飛佢， 我幾次問佢話扑野好冇 佢都話好。佢希望我扑左唔會飛佢，佢驚我冇得扑野會飛佢，但其實唔會。我都唔敢扑野，大家都學生，大家都係處。都有試過親密行為。一個甘好嘅女仔，唔貪錢（食個米線都要俾返錢我）、脾氣好、次次都係佢氹我先，仲要我係佢第一個男朋友，我唔想破佢處，寧願佢嘅處係其他人破。加上我係男仔，我驚我貪新忘舊，破左人處之後分手我真係做唔出。之前扮嘢話分手都喊到隻豬咁，想像唔到食左隻豬後話分手會點。

咩叫寧願佢嘅處係另一人破
不過你地仲係學生 大家出黎社會做野穩定左先啦
但聽得出你係好男人

唉唔識講 唔想自己破佢處 因為我覺得一定會分手 ，依家先係學生

佢講得出驚自己貪新忘舊所以唔想破已經唔係好男人啦 係好男人邊會用咁嘅理由而唔想破
好明顯知自己係player唔想專一用情

你個user name

呃～之前會同時flirt係唔係player？不過依家有女冇咁做。如果係 我認我係咯

屌 之前改嘅 9up

咪聖人mode
內疚你又食?

溝女難,呃豬更難
身為男人都講到女人隻豬咁重要
做壞風氣
以後條條女拍拖後兩年先俾扑
真係唔得你死